頭先分手 個腦空白

潛意識說服自己扮冇事 一個人食緊飯

點解

好快無事

走要走得干脆 唔好返轉頭

明你感受，追緊嘅女仔頭先wts話擇左第二個一路扮無事一路返工

瞓醒再算